收dc9錢放蛇做鳩uber司機有無得諗？

同啲dc9講有方法收晒啲uber皮，跟住每單收dc9 50
然後call uber,坐到目的地然後報警話有人非法載客取酬，fatfat
有無得諗

大家唔洗回post
負皮，上一頁

下面回post死全家

每單收50k 就有得諗下

小學生，你講下就會成真咩